南韓7-11怒貼「中國人出入禁止」 告示

南韓濟州島的7-11便利店門外，張貼寫有「中國人出入禁止」字句的告示，引起當地華人抗議，並向7-11總部投訴及要求拿走告示，否則將會採取「維權行動」。

濟州華僑中國和平統一促進會會長崔勇勛說：「這明顯是對中國人的挑釁，雖然這間便利店比較隱蔽，但仍在鬧市區，臨近濟州市步行街，也會有一些中國人看到。」他已向南韓7-11總部抗議，又向該分店店長投訴，但店長卻不接電話。

實在D事發生左先貼呢張野出黎

支那狗話自己係香港人

人地自己地頭
俾咩人入去唔俾咩人入去
關你外國人撚事

出都禁止
萬一入咗去點算

打橫出返去應該ok (好似係)

等睇港豬好唔知醜咁行入去
比店長打到仆街 上黎開post

要反韓了

辱中國人就中國人
辱咩華

係呢D勁樣衰既事情上,
毒果一定會拉晒全球華人落水

識唔識字
今次寫到明係中国人
關其他「華人」咩事

呢單野係 FAKE NEWS
同南京大屠殺一樣, 呃左人數十年

無得出=坐監

就係要比你地睇到先貼出黎姐